有無人覺得自己一世都唔會拍拖（18）

一上水就誤中1001
繼續圍爐
壞桃花會唔會好過無桃花？

壞桃花只留低唔好嘅回憶，無仲好

好似你咁

新po留個明
隻劍盾玩到天昏地暗中

半個月後就24a0

個性老實內向

玩左2年交友app 删哂，好灰，覺得自己吸引唔到異性

專心學業時專心學業
專心事業時專心事業

唔會 寧願唔要都唔想再接觸爛桃花

仲未買

唔知自己想要嘜
一個人都過得好開心
但又好想揾人分享下我的生活
畢竟未試過 哈
但連個理想型都無個
唔知去邊到揾

一樣
慣咗自己一個但有時真係想搵個事無大小都可以分享嘅對象

我呀

到時咩都share 就覺得煩

壞桃花即拈花野草
最壞會有血光之禍

有冇人係平時同新識同性朋友好多野講，之後異性就冇計傾搞到永遠成個傻仔咁

拍過兩次
最後嗰次俾隻臭雞戴帽
覺得唔會再鍾意人 唔會再拍拖 算唔算

淫係萬惡之首
因為淫會衍生盜和殺
Google 下啦

覺得自己好柒 淨係會惹埋d怪人

樣定性格

我明明乜都冇做過
但好多明顯係周圍叫春亂槍打鳥既人會視我為其中一個目標 可能覺得我好easy掛

Same

其中一個目標好厹

屌 呢d人一睇就知佢咩目的
佢再煩我就print哂d wtsapp出黎貼係pantry

不如考慮連登

唔啦 當連登係fb咩
呢d人根本每個女仔唔多唔少遇到過

有冇直接屌柒佢你好煩

TRUE
遇親既都爛桃花
自己有興趣既就發展唔到

可能單身更自由

岩
而家國難當前, 兒女私情應該放埋一邊

暫告一段落
屌奶星提早完能左sem都要繼續交嘢

留名先

出去開完花再傾

而家應該唔返都唔會有penalty 掛

[Tg] 放低TG就會有人搵? (78)

無人圍爐

真係無心機傾下計 日日睇到被自己 重要好多都係女仔 好無助 幫唔到佢地

我都係

唔識同男仔傾計，成日一句起兩句止，不過對方都係一座冰山

爛桃花好多，真心愛自己就真係好少！

Lm

木鬥木，應該好清靜

呢個post係咪個個都a0？

可能佢都唔識同女仔開話題

絕大部分

23a0其實拍拖係咩感覺？

笑晒你地班a09

笑埋我自己
己經籌備緊聖誕節前一晚撞牆瞓幾晚算

我終於睇清自己
唔想再對人敞開心扉

點解要咁介意係a0 a0唔代表溝唔到仔溝唔成女

唔係 只係唔再想將自己啲心事同best friend或者家人以外既人講
然後又開始覺得 算啦無拖拍咁又點 個人dry啲姐又唔會死
無得救

佢同我一樣唔想講咁多自己野，無共同話題

最介意嘅唔係A0，介意嘅係你做咩都好，冇人真心需要自己，點都離唔開係咁俾人拒絕嘅命運，次次鍾意人個心就好痛，諗極唔明點解有啲人嘅愛情係咁容易，一兩星期就可以一齊，仲可以拍咁多年，而自己就咁坎坷

我眼中嘅愛情只有單戀，而人地就係相愛，自己已經唔想再期望可以有拖拍，宜家只想將呢方面嘅慾望刪除，可以放自己一馬

我單身23年

唔識點應機先死

我就黎認命自己係個唔識同人傾計既人

我同佢面對面次次都好多嘢講，但一到wtsapp就GG

好後悔之前冇好好訓練社交

連2次比人帶帽 仲可以點
本絲打放棄了

好過我面對面都無野講好多架啦

A左三年

爛桃花多 自己有好感嘅又失敗 圈子又細識唔到人 放棄算 做毒撚

啲人話入到大學就輕鬆出pool笑話

All in再分手ed, 應該唔會再信愛情

試過all in都一齊唔到 從此就將自己收到好埋好埋

鍾意得嘅都係死仆街 我好似仆街收集器

無開始過就all in 係你傻豬，下次咪啦

係我蠢

單身咗25年

其實同男仔傾計，係咪唔好諗咁多，想講咩就講咩

20歲 a0

真係會單身一世

要求太高

呢個好睇對方係點嘅人架喎，可以從佢興趣入手嘅

Yes

去旅行竟然無啦啦畀同團嘅女團友吸引住
點解我成日都見一個愛一個?

聯絡方式拎咗未?

我性格已經變到，唔知邊個係原本既自己了而且女人本身就麻煩，驚煩親人

Sor 錯手加密左
忍唔住 借個位
我97巴
柒頭+毒撚一名
單身22年a0
覺得空虛寂寞凍
想搵絲長傾發展
咩都傾得
唔適合外協

其實驚對方唔理自己多過驚對方煩

紅巴咁飢渴怕加密礙事

我有睇呢套韓劇

未玩夠？

我記得之前有個33巴 鼓勵過我
你仲後生 唔好放棄一定有機會
你地都一樣 20出頭 就話自己柒頭又矮又咩咁
場仗未完就放棄 咁就徹徹底底咁真係輸
只要你堅持就仲有贏既機會
圖中人阿源都結埋婚啦 佢好靚仔？佢好高？佢有錢？
你地加油呀 一定得架 至少冇女仔鍾意咁負
架

唉香港啲靚仔去哂邊
仲要唔保證內心ok

我諗係
事但啦 已放棄

連中兩次都好傷
前兩任都係好social嘅人？

其實有冇靚仔/靚女性格好但係A0

好想拍拖啊屌

一般般
睇黎真係一個人自己最好開心

Shit我係隔離都問咗同一條問題

一個人係幾自由
但都有時會想搵個人陪

有冇人應你

好彩有養貓 唔係既話真係灰到仆街

樓塵話有，好似佢咁嘅毒撚型靚仔
喊出嚟

26 紅巴 A0 留名

圈子完全冇女人，好難搞

有隻貓陪下都好
比著我連帽兩次以後都好難會再信人

自己講出嚟通常都唔係

但點解靚仔無個會守身如玉嘅
個個都mk

各位早晨

我成日都FF自己係佐助型毒撚
可惜只係毒撚型毒撚

exac7ly
特別係聖誕呢啲時節

唔淨係靚仔，靚女都唔會
佢哋吸引咁多異性埋身，好難會冇拖拍

每年12月到2月都好難受

要搵啲自閉型靚女或者係變靚咗嘅女仔先有機會A0

1年12個月都好難受
不過都A0左26年啦

被動嘅靚女都唔大機會A0
一定好多厹埋身

有 睇你好唔好彩遇到

如果遇到真要好好珍惜

要啦但遇到先得㗎

有有厹值得開心咩

係人都怕，特別係我依類唔識講野既人

好彩有朋友陪我

其實係巴打眼中咩叫性格好

如果個靚女係摺你都未必真係接觸到
or以為佢o緊
given that佢睇落唔係平易近人

Sor re錯人

我自己覺得呢
只要唔係小小事都發哂脾氣，唔係成日都成個公主病患者咁已經ok

冇話值得開心只係A0靚女冇咩戀愛經驗好易比厹呃咗

agger
朋友都淨係識到一個 撚出到pool

脾氣好、溫柔、會識關心體諒人
最緊要係黃如果係藍就算有以上條件都

你都叫好有朋友陪
我年年都自己係屋企過咋

12月 2月 3月 全部指定節日撞牆撞幾野做好易過

你指女仔？
靚 大波 同長腿

性格呀

你巴定絲

岩呀
性格呀麻
有齊哂呢啲
乜性格都覺得好

same 一大

真呀朋友緣唔錯
但異性緣真係差
因為我真係好怕羞個type

係唔住hall唔上莊就識唔到人

女仔怕羞男仔主動啲就得
但男仔怕羞真係冇得救

都唔係呀 女仔怕羞＋慢熱好可能令對方卻步

唔會 聽過有男仔追個女仔成年
調返轉頭女追男係冇可能

呢到應該都係a0圍爐區嫁啦

成團人入曬Whatsapp group

誰人在挑選如何被挑選
如何教我結識你怎麼相戀

你講緊我？

算啦，自己一個有自己一個既好，已睇化

21 A0
過多半年就22啦

無人識

自問唔係雙面人，唔講人是非，淋善

性格幾好A0?

其實好人 呢樣野好難講
你以為既好 未必真係好

但見旁人談情何引誘 問到何時葡萄先熟透

認真講 我覺得自己會

我覺得自己鍾意嗰個係呢世都唔會想拍拖

朋友都話我好人架

絲打? 咁加tg
一齊出pool吧

Same here
圍爐

睇似都係要學打機，先有話題，等我忙完就玩

入黎圍下爐

講笑

其實單身又有咩好怕喎

母胎單身 其實唔難

最近被拒
希望可以一直係佢身邊守護佢

自願服役

人家左？

覺得好難再鐘意其他人

好明白

其實單身 無咩野
係有啲時候好sad但身邊無人果時難受

但我怕呢種感覺只係因為我嘅社交圈太耐無女性而產生

啱呀 所以要黎呢度圍爐

無

天氣轉涼，
入黎圍爐取暖

不嬲依D先受歡迎

有灰到咁咩巴打
有無改善吓自己身型 外型個啲
利申都係肥矮毒 依排做緊gym

點改法

我25年

即係一個睇樣
一個睇一齊有冇趣
我睇後者

唔好學我

百合？

冇，唔明點解要課

Me

如果有人好惡咁關心我，我會好落搭
加分

28。。。

我28歲都未出聲

仲有一個月就23A0
開心仔

好羨慕

我覺得我都係偏單純type

冇拍過，自從遇過恐怖情人之後對女人有恐懼

我覺得同一間公司都不是最得人驚，真是頂唔順辭職就解決問題；同一個圈子，勁多共同朋友先痴線

你地究竟幾多歲

好想有拖拍呀 CMB個野好似壞左咁 一啲match都冇

一到左夜晚就會心情唔好

想識毒撚

18-30

我都係啵

好難唔係

大你少少

無追po呀

成件事好複雜，簡單講就係佢鍾意我
我唔鍾意佢 佢覺得自己得唔到我好唔開心
用各種方法威脅我例：自殺、去我學校 屋企 公司捕我 最尾我block左佢

入黎圍下爐先

Serious 咩我估呢到好多都大過我

好多*